msgid ""
msgstr ""
""

msgid "and received"
msgstr "并获得"

msgid "Amnesty"
msgstr "特赦"

msgid "Amnesty is available for supervisors only"
msgstr "特赦仅超级管理员可以操作"

msgid "Table ban cleared.<br>Offenses cleared"
msgstr "禁止表已清除.<br>违规记录已清除"

msgid "Clear base"
msgstr "基本清除"

msgid "Unban all"
msgstr "解除所有禁止"

msgid "All the users with active bans were unbanned (Except for bans &quot;till cancel&quot;)"
msgstr "所有禁止活动的用户被解除禁止(&quot;直到取消为止&quot;的禁止除外)"

msgid "&quot;Unban All&quot; - terminating all active bans<br>&quot;Clear Database&quot; - terminates all bans and clears an offenses history"
msgstr "&quot;解除所有禁止&quot; - 终止所有活动的禁令<br>&quot;清除数据库&quot; - 终止所有禁令并清除违规记录"

msgid "Blocked"
msgstr "被阻止"

msgid "Private"
msgstr "私人的"

msgid "Comment"
msgstr "评论"

msgid "Forum"
msgstr "论坛"

msgid "Chat"
msgstr "聊天"

msgid "Guestbook"
msgstr "留言"

msgid "Gallery"
msgstr "相册"

msgid "Library"
msgstr "书屋"

msgid "Activity on a site is completely forbidden. You can receive the mail, but can\"t send"
msgstr "网站上的所有活动是完全被禁止的！你可以接收信息但不能发送信息"

msgid "Ban for sending private messages (antispam)"
msgstr "禁止发送个人信息(反垃圾信息)"

msgid "Forbidden to comment on all moduls subsystem"
msgstr "禁止所有子系统模块上的评论"

msgid "Forbidden write in Forum"
msgstr "禁止发表、回复帖子"

msgid "Deny access to Chat"
msgstr "拒绝访问聊天"

msgid "Forbidden write message in guestbook"
msgstr "禁止留言"

msgid "Not allowed to post and comment on the photos in the gallery"
msgstr "禁止在相册发布和评论照片"

msgid "Not allowed post and comment on article in the library"
msgstr "禁止在书库发布和评论作品"

msgid "Ban termination"
msgstr "禁令终止"

msgid "Unban"
msgstr "解除禁止"

msgid "User unbanned"
msgstr "用户被解禁"

msgid "Ban time is going to the end. Offense will be saved in the bans history"
msgstr "禁止时间将结束，违规记录将被保存"

msgid "Delete ban"
msgstr "删除禁止"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Removing ban along with a record in the bans history"
msgstr "删除禁止及违规记录"

msgid "Ban deleted"
msgstr "禁止已删除"

msgid "Ban user"
msgstr "禁止用户"

msgid "Ban Panel"
msgstr "禁止面板"

msgid "You do not have enought rights to ban this user"
msgstr "您没有足够的权限禁止此用户"

msgid "Ban times"
msgstr "禁止时间"

msgid "Till cancel"
msgstr "直到取消"

msgid "Day (30 max.)"
msgstr "天 (最大30)"

msgid "Hours (24 max.)"
msgstr "小时 (最大24)"

msgid "Minutes (60 max.)"
msgstr "分钟(最大60)"

msgid "Ban type"
msgstr "禁止类型"

msgid "Banishment"
msgstr "流放"

msgid "Are you sure want to clean entire history of user offenses?"
msgstr "确定要清除用户的全部违规记录吗?"

msgid "Clear history"
msgstr "清除记录"

msgid "Ban already active"
msgstr "禁止已经活跃"

msgid "Ban not active"
msgstr "禁止未能活跃"

msgid "There is no required data"
msgstr "没有需要的数据"

msgid "Offenses history can be cleared by supervisor only"
msgstr "违规记录只能被超级管理员清除"

msgid "You have no rights to ban in this section"
msgstr "在此版块您没有权限禁止"

msgid "Offenses history cleared"
msgstr "违规记录已清除"

msgid "Forum"
msgstr "论坛"

msgid "Offense"
msgstr "违规"

msgid "Offenses history"
msgstr "违规记录"

msgid "Offenses list"
msgstr "违规列表"

msgid "My offenses"
msgstr "我的违规"

msgid "Private (antispam)"
msgstr "私人(反垃圾信息)"

msgid "Reason not specified"
msgstr "没有理由"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "To karma"
msgstr ""

msgid "User banned"
msgstr "用户被禁止"

